YOUTUBE明周係咪同明報唔同架?

世代和解 不做沉默一群 長者力撐年輕人

依班老人家講野搞到我想喊

香港有依班智者長者，另外個班死廢老肯醒未

仲有邊個未醒?